{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6981621'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이와 함께 먹기 좋은 단짠 멸치볶음"
    },
    "text": "子供たちが好きなダンチャンダン組んだ栄養いっぱいに雑魚炒めは冷蔵庫に適切な材料を準備しておいて、容易に作ることができるメニューです。カタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を一緒に炒めて簡単な調理過程で作られ、カタクチイワシの栄養価と甘みとしょっぱい味が調和して、子供たちの味覚を魅了します。カタクチイワシはタンパク質とミネラル、ビタミンなどが豊富で、子供たちの成長を手伝ってもらえます。カタクチイワシをこんがりに焼いていることで、食感を加えてこそ、子どもたちに食欲を刺激することができます。雑魚炒めはご飯と相性がいいバプドドゥク子供たちに適合したメニューであり、雑魚炒めをいつでも簡単に準備して子供たちと一緒に楽しむことができます。冷蔵庫にカタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を準備しておけば、雑魚炒めをいつでも作って子供たちに提供することができます。雑魚炒めは子供たちに栄養を供給し、雑魚炒めを楽しんでいる子供たちの幸せな姿は、家族にも特別な思い出になります。雑魚炒めにはイワシ、たまねぎ、トウガラシ以外にもいろいろな材料を入れて多様な味を感じることができ、醤油やコチュジャンなどを活用して味を調節することができます。雑魚炒めは大人にも人気のメニューに、家族たちが一緒に楽しむことのできる立派な料理です。雑魚炒めは準備物が簡単で、調理時間が短く、忙しい日常でも手軽に作ることができる長所があります。雑魚炒めは子供たちが好きなダンチャンダン(じいんと)熱くなる味と栄養価が高いメニューです。カタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を冷蔵庫に貯めていつでも手軽に準備することができ、バプドドゥク子供たちが食事して良い選択となるはずです。雑魚炒めは子供たちの食欲をそそり、栄養価ももらうことができる素敵なメニューで、家族と一緒に楽しむ時間を作ってみてください。薬味を準備してのカタクチイワシを炒め、胡麻をかけて決着すると、雑魚炒めが完成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "雑魚炒めの材料は何ですか？",
            "answer": "雑魚炒めの材料はカタクチイワシ、玉ねぎ、唐辛子などです。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めの調理方法はどのようにですか？",
            "answer": "雑魚炒めの調理方法は、カタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を一緒に炒めるだけです。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めには何が含まれていますか？",
            "answer": "雑魚炒めにはカタクチイワシのタンパク質やミネラル、ビタミンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めは子供におすすめですか？",
            "answer": "はい、雑魚炒めは子供におすすめのメニューです。カタクチイワシの栄養価が高く、子供たちの成長に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めはどんな料理と相性が良いですか？",
            "answer": "雑魚炒めはご飯と相性が良いです。バプドドゥク子供たちにも合うメニューです。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めをいつでも作ることができますか？",
            "answer": "はい、雑魚炒めをいつでも作ることができます。冷蔵庫にカタクチイワシや玉ねぎ、唐辛子を準備しておけば、簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めはどんな味がしますか？",
            "answer": "雑魚炒めはカタクチイワシの甘みとしょっぱい味が調和しており、子供たちの味覚を魅了します。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めの調味料は何を使いますか？",
            "answer": "雑魚炒めの調味料としては醤油やコチュジャンなどを使用することがあります。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めは家族で楽しめる料理ですか？",
            "answer": "はい、雑魚炒めは家族で楽しめる料理です。準備物が簡単で、調理時間が短く、手軽に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "雑魚炒めにはどんな薬味が合いますか？",
            "answer": "雑魚炒めには胡麻をかけると美味しくなります。他にも薬味としてさまざまなものを準備しておくことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 448
    }
}